[鈀鑗區]巴塞隆拿 對 巴黎聖日耳門

到時得樓主推完場

咁都冇撚計架
鬼叫撐隊波咩

橙

9賠進級

買左1萬 3:1

支持巴黎出線

仲有我

三十年球迷

仲有我陪你

鈀

8強好驚抽到巴黎